HKBN又死撚左

因網路故障，閣下的家居寬頻服務暫時未能正常運作，我們現正全力搶修，服務預計將於22:55前回復正常運作。不便之處，敬請原諒。

係啲冇街出既日子玩啲咁既野 仲要夜晚11點先得
平時已經唔撚係快

有冇source 我依家都上唔撚到 屌呀

佢Send SMS去我電話 巴打你邊區

speed test bb100mb
Download <1Mbps, upload 3x Mbps
最近兩個禮拜，9點- 11點就係咁